update 22 Juli 2019
- Ganti Desain login, register user, register instruktor
- Penambahan tombol back pada masing - masing halaman yang membutuhkan
- Perbaikan validasi pada form registrasi
- Perbaikan pada registrasi instruktor